{
    "file": "wire\\modules\\Process\\ProcessPageEditImageSelect\\ProcessPageEditImageSelect.module",
    "textdomain": "wire--modules--process--processpageeditimageselect--processpageeditimageselect-module",
    "translations": {
        "5d13ae1a65403891ac0fe044f3acc865": {
            "text": "No hay campos de imagen en esta p\u00e1gina. Elija otra p\u00e1gina para seleccionar las im\u00e1genes."
        },
        "64a201e91bd521f5640318d844920b31": {
            "text": "No hay im\u00e1genes presentes en esta p\u00e1gina. Cierre esta ventana y subir Imagenes, o seleccionar las im\u00e1genes desde otra p\u00e1gina."
        },
        "83ea3ed3245ed2ce30aabecdc6b4d354": {
            "text": "Im\u00e1genes en la p\u00e1gina:"
        },
        "48448404ecc9e95975b334dbe421c0bd": {
            "text": "Si desea seleccionar las im\u00e1genes desde otra p\u00e1gina, seleccione la p\u00e1gina a continuaci\u00f3n."
        },
        "48ccf48dcf2218a413ce473262f21a0c": {
            "text": "Ancho:"
        },
        "e933dc24fb245d863a43b4fefe9b45f5": {
            "text": "Alto:"
        },
        "4e641cf2fc3e46719b2e78d8ab8c6c2e": {
            "text": "Tambi\u00e9n puedes arrastrar la esquina inferior derecha de la imagen para cambiar el tama\u00f1o."
        },
        "b5a7adde1af5c87d7fd797b6245c2a39": {
            "text": "Descripci\u00f3n"
        },
        "e853a6aca1b442d161c2642e88346bf9": {
            "text": "Sin Alineaci\u00f3n"
        },
        "811398cb1e49b4f45851cc25fcc6501f": {
            "text": "Alinear a la izquierda"
        },
        "ad68675da1db2fb44a8d1cabcbbbb65e": {
            "text": "Alinear a la derecha"
        },
        "e36098607b9dd3b6d7107a449b6a25bd": {
            "text": "Alinear al centro"
        },
        "d7e02762cdb4621a77388689b2ee53c0": {
            "text": "Enlace a la versi\u00f3n m\u00e1s grande?"
        },
        "36171be725b020fde0f22b3ceb047280": {
            "text": "Los nombres de campo para saltar a la selecci\u00f3n"
        },
        "fd8d17a2ebc3643f78fc97b8e5c3a7f3": {
            "text": "Introduzca los nombres de los campos de imagen (separadas por un espacio) que no desee para permitir la selecci\u00f3n con este m\u00f3dulo."
        },
        "63c7dee42e04e2757472031aa7164d81": {
            "text": "Saltar atributos de anchura y altura en las etiquetas de imagen?"
        },
        "5a8f9d5840811602e6806392ffef0523": {
            "text": " tag.\" onmouseover=\"this.style.backgroundColor='#ebeff9'\" onmouseout=\"this.style.backgroundColor='#fff'\">Por defecto, este m\u00f3dulo incluir\u00e1 atributos width y la altura en la etiqueta . Si est\u00e1 utilizando im\u00e1genes de respuesta, es posible que desee desactivar este comportamiento. Marque la casilla para desactivar los atributos de anchura y altura."
        },
        "9909fb0aacb4a219f4b3cb8f57f63a87": {
            "text": "Clase - Alinear Imagen Izquierda"
        },
        "5e37ad68682589a77a924cdffb018f23": {
            "text": "Clase - Alinear imagen Derecha"
        },
        "9d2836f3ff372cd7964b90d118710202": {
            "text": "Clase - Alinear Imagen Centro"
        }
    }
}