{
    "file": "wire\\modules\\Inputfield\\InputfieldImage\\InputfieldImage.module",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfieldimage--inputfieldimage-module",
    "translations": {
        "126b21ce46c39d12c24058791a236777": {
            "text": "Imagen no v\u00e1lida"
        },
        "41cfe40655c4b51507eff9d22bd777f2": {
            "text": "Imagen de %s no cumple los requisitos m\u00ednimos de tama\u00f1o"
        },
        "7e4cc6c00140cefcecd178df1836fbba": {
            "text": "Imagen cambia de tama\u00f1o para adaptarse a las dimensiones m\u00e1ximas permitidas"
        },
        "f2a6c498fb90ee345d997f888fce3b18": {
            "text": "Eliminar"
        },
        "ad2ac1967f0165ebf04a84bc1819e0de": {
            "text": "Mover al final"
        },
        "727b701bcc5f26422461f10c07a58d48": {
            "text": "Mover arriba"
        },
        "95dde9286ff11d93e5f5ce0c832b9f2c": {
            "text": "Visualizar miniaturas en editor de la p\u00e1gina?"
        },
        "183cf71ab1252b747070605a2aa370c2": {
            "text": "Miniaturas ocupan menos espacio y hacen que sea m\u00e1s f\u00e1cil clasificar varias im\u00e1genes. Si no se controla, la imagen a tama\u00f1o completo (original) se mostrar\u00e1 en el editor de p\u00e1ginas."
        },
        "597c4d1113db01e43b62cd8a7112cf88": {
            "text": "Vista predeterminada"
        },
        "530f488f7a9800411efc6926ab189708": {
            "text": "Filas"
        },
        "5174d1309f275ba6f275db3af9eb3e18": {
            "text": "Rejilla"
        },
        "b3da2ccb426643b265971f8085617aa0": {
            "text": "De cualquier punto de vista se puede activar haciendo clic en el icono de cuadr\u00edcula \/ fila en el campo de imagen. Esto simplemente define cu\u00e1l es el valor predeterminado. La vista filas es el que recomendamos."
        },
        "7f0785e56befa113ce8fca2316a12a2e": {
            "text": "Max Dimensiones de la imagen"
        },
        "ef375d406da59811c42dc0f5a245dca3": {
            "text": "Opcionalmente introducir la anchura y \/ o altura de im\u00e1genes cargadas max. Si se especifica, las im\u00e1genes ser\u00e1n redimensionadas al tiempo de carga cuando superen la anchura o altura m\u00e1xima. El cambio de tama\u00f1o se realiza en tiempo de carga, por lo que no afectar\u00e1 a las im\u00e1genes en el sistema, o las im\u00e1genes a\u00f1adido a trav\u00e9s de la API."
        },
        "1a2b9bdaad8fc3ebd6b83463a0def69e": {
            "text": "Introduzca el valor en n\u00famero de p\u00edxeles o dejar en blanco para ning\u00fan l\u00edmite."
        },
        "e69ccb31941d2fd7923c6b0c01957db3": {
            "text": "Anchura m\u00e1xima de las im\u00e1genes subidas"
        },
        "c58e466902d0ff945d0677114e41682b": {
            "text": "Altura m\u00e1xima de las im\u00e1genes subidas"
        },
        "6760d392e57247a882e160cdb8b3680c": {
            "text": "Min imagen Dimensiones"
        },
        "a195023920e6ece61b6211755c9af27f": {
            "text": "Opcionalmente introducir la anchura y \/ o altura de im\u00e1genes cargadas m\u00ednimo. Si se especifica, las im\u00e1genes que no cumplan con estos m\u00ednimos ser\u00e1n rechazados."
        },
        "d704e5da0e9e4ca2aa3e04201575f44c": {
            "text": "Anchura m\u00ednima de las im\u00e1genes subidas"
        },
        "b477617de997199bdd26761085aea486": {
            "text": "Estatura m\u00ednima para las im\u00e1genes subidas"
        },
        "fff0d600f8a0b5e19e88bfb821dd1157": {
            "text": "Im\u00e1genes"
        },
        "8a29508fcba587b8af0cfb36c544ee0d": {
            "text": "Uno o m\u00e1s archivos de imagen (ordenable)"
        }
    }
}