{
    "file": "wire\\modules\\Inputfield\\InputfieldDatetime\\InputfieldDatetime.module",
    "textdomain": "wire--modules--inputfield--inputfielddatetime--inputfielddatetime-module",
    "translations": {
        "b69f42ea4444ae5aa888b53cf6045710": {
            "text": "\/wire\/modules\/Jquery\/JqueryUI\/i18n\/jquery.ui.datepicker-es.js"
        },
        "6f6cb72d544962fa333e2e34ce64f719": {
            "text": "Tama\u00f1o"
        },
        "49e0e66405106d4f9cf741207255476f": {
            "text": "El ancho se muestra de este campo (en caracteres)."
        },
        "566235c7913fdded5a84d4578758515f": {
            "text": "Selector de fecha"
        },
        "7962180f3333f0ccaa9e208cccaac049": {
            "text": "Sin fecha \/ hora"
        },
        "edcc19a354ad1b61e258b993a1ff09c4": {
            "text": "Selector de fecha \/ hora en el bot\u00f3n de clic"
        },
        "aa547f01eea89a5b845b6db3870ba757": {
            "text": "Selector de fecha \/ hora en el foco del campo"
        },
        "c3119c40400e0c55178bba8a9b8e36d8": {
            "text": "Fecha Inline selector siempre visible (no hay tiempo picker)"
        },
        "c1a4d7df2061b105045dc92d2dff78f2": {
            "text": "Selector de fecha Range A\u00f1o"
        },
        "062e5153dad257d2a6a1560033719e9b": {
            "text": "Cuando se utiliza el selector de fecha, tiene un menos rango seleccionable a\u00f1os y m\u00e1s 10 a\u00f1os desde el a\u00f1o en curso. Para ampliar o reducir que indica la cantidad de a\u00f1os antes y despu\u00e9s de [a\u00f1o] en este formato: \"-30: 20\", que mostrar\u00eda 30 a\u00f1os antes de ahora y 20 a\u00f1os despu\u00e9s de ahora."
        },
        "26fe23eafa82406bc0d0cd216a734d73": {
            "text": "Por defecto cuando no hay valor actual es \"-10: 10\", que muestra una gama a\u00f1o selector de fecha 10 a\u00f1os antes de ahora, y 10 a\u00f1os despu\u00e9s de ahora."
        },
        "53e628836cd60f6dbb5fe56320f776ef": {
            "text": "Fecha \/ Hora Formatos de entrada"
        },
        "38322714c2bfe9eba81ea980714fd0a6": {
            "text": "Formato de la fecha de entrada"
        },
        "7656e28d6e435ffecc453794149e6a0d": {
            "text": "Seleccione el formato que se utilizar\u00e1 para la entrada del usuario a este campo. Su selecci\u00f3n se rellenar\u00e1 el campo por debajo de este, que puede personalizar a\u00fan m\u00e1s si es necesario."
        },
        "6adf97f83acf6453d4a6a4b1070f3754": {
            "text": "Ninguno"
        },
        "91c0a51785efc109b0fdb5d710a2656e": {
            "text": "Formato de hora de entrada"
        },
        "44d9d932f51a771c8c76c2dc6ff57e1f": {
            "text": "Seleccione un formato de hora opcional que se utiliza para la entrada. Si se utiliza, la opci\u00f3n de calendario incluir\u00e1 un selector de tiempo."
        },
        "4dc865ad9218b271e212f2656a4415e4": {
            "text": "Formato de la fecha de entrada C\u00f3digo"
        },
        "20f706119fa58d0787ea397d413bf1e0": {
            "text": "Esta se construye de forma autom\u00e1tica desde la fecha seleccione arriba, a menos que lo modifica."
        },
        "e87ce06927649f8cdfff9e27c4ac8e3d": {
            "text": "Consulte la referencia de funciones PHP fecha para obtener m\u00e1s informaci\u00f3n sobre c\u00f3mo personalizar estos formatos."
        },
        "3668c3ec43f4b401c6de009e3abb73f9": {
            "text": "Opcionalmente, puede especificar formatos para otros idiomas aqu\u00ed tambi\u00e9n. Cualquier idiomas en blanco dejados heredar\u00e1n la configuraci\u00f3n predeterminada."
        },
        "b3641a0b694cd7a82856611ce58d4979": {
            "text": "Formato de hora de entrada C\u00f3digo"
        },
        "3dd984b18a5880f9279e17ff2e53a5de": {
            "text": "Esta se construye de forma autom\u00e1tica desde la hora seleccionar arriba, a menos que lo modifica."
        },
        "be7e95b42b8aff2713adf794a2eb666b": {
            "text": "Por defecto a la fecha de hoy?"
        },
        "1feebee2f4ca4af215e8b47f37695f99": {
            "text": "Si se marca, este campo tendr\u00e1 la fecha actual cuando se introduce ning\u00fan valor."
        },
        "6485c7641245873388f0170f472183c6": {
            "text": "Marcador de posici\u00f3n de texto"
        },
        "70bf9b371944c2d5b1adf809a356f607": {
            "text": "Texto de marcador opcional que aparece en el campo cuando en blanco."
        },
        "a1af5f0718bfae275ce162362d0e43c5": {
            "text": "Fecha y hora"
        },
        "d27357121209bd712604d8af46cd2460": {
            "text": "InputField que acepta la fecha y hora"
        }
    }
}